一陣interview 點樣自我介紹先夠霸氣

好淆

同佢講我連登嘅 即請

同佢講話你充滿interview嘅經驗

Hi...我係～呀輝

Hi 你有一分鐘時間 介紹下你自己

同佢講唔請你佢要死全家

同佢講你全家武漢人 上個月先逃出武漢

隆了jer

帶番個口罩先

my power powerful

同佢講你上一份工喺旺角警署返

同佢講光復香港 時代革命

同佢講我來自武漢

無話霸唔霸氣
我一般見工都係咁講
而家有一分鐘時間比你介紹你公司
同埋解釋點解我要入你公司做

除口罩咳幾下，然後叫大家冷靜，一切都係你既控制範圍

講，光復香港
即知佢請唔請你

我係xxx 黃絲 你唔請我就係打壓黃絲 想唔想做藍店自己諗

面試官係印度人

仲簡單，茶定神油
帶AV碟收買佢

佢地歸縮左起屋企 要video call

隔住個moon video call波

我係黃絲，你唔請我就係藍

邊行?